Happy Hacking Keyboard 正到爆

有冇巴打舞得掂無刻？
耐唔耐用？係咪好舒服？

BT版做工會更好？上網啲人話比pro 2 更硬浄

打得多就唔使望㗎啦，雖然練到盲打係件可悲嘅事

無刻冇想像中咁麻煩，放心啦

拎無刻翻公司用比同事問可唔可以換過隻有字既KEYBOARD

用緊黑同刻

打密碼成日打錯
你哋用無刻可以&$^*咩？裝有色keycap?

如果平時打字唔望keyboard好快就舞得掂無刻
有無用過linux？ 打過vim？ HHKB layout好方便
返工用咗六七年仲好好打，pbt keycap打到有少少光面遲下換keycap

我公司個keyboard 都打到d 字甩晒色同事都唔識用我部機
不過符號又真係一個問題, 堅唔會記符號

係唔係傳說中一鍵退燒？

只係開始

Type-S or BT?

HHKB BT amazon jp巳落單

幾銀

個layout真係頂唔順
但的確係幾靚嘅

二千三左右

用有字一排先換無刻，又可以玩黑白配色

用緊日版真心正

日版Space bar太短了

黑同刻...手感好似摸緊D囡囡咁

agger

佢同realforce都唔正嘅話就大撚獲啦

黑同刻揮手

有冇人有換keycap ?

有冇巴打用Vim或Emacs?
可唔可以講解下，上網見到好似幾難上手。